冇武器衝同和理非有咩分別

俾垃圾單方面壓制 我自己完全睇唔到有咩希望打贏班垃圾 我個人黎講真係唔明 無錯 我呢一刻係怕而唔想出 不過我都幾肯定係因爲呢種戰力上"有"vs"近乎冇"嘅懸殊差距而怕 有冇人可以指點下我 我覺得自己好冇用